觀塘繞道過咗兒童醫院限速50？

今晚啱啱經過觀塘繞道落太子道西
一過咗兒童醫院就見到以往70嘅路牌
貼咗張50喺度
有冇師兄知道咩事？
去到麗晶對開有又冇狗仔bbq

今日下午行過都唔覺係50

我都見到 我行左線跟牌70 但望到右線個牌係50
係咪準備改？

兒童醫院呢個名真係好撚恐怖

大哥哥...

有咩問題
十成九廢事D人飛啦

改50無問題
我個問題係點解啫
觀塘段仲行緊80
過左落橋位無端端收咗做50
bbq位又俾上番70
想知點解啫

高速公路行50都冇問題？